遊行人數或創傘運後新高 婆婆上街轟政府無恥 遊行人數比她預期少

【聲援良心犯】遊行人數或創傘運後新高 婆婆上街轟政府無恥

2017-08-20 19:24:40 HKT

學聯前秘書長、遊行主辦單位發言人岑敖暉說，目前未統計到今日遊行人數，但毫無疑問地今次是自14年佔領運動後，最多人的一次遊行，反映中共、港府及律政司以嚴刑打擊市民參與政治的陰謀全盤失敗，強調香港人不會因此放棄心目中的自由和公義。他又說，出席的人亦讓政治犯知道自己並不孤單，亦希望今次能重新凝聚不同公民團體的力量，重新找回公民運動的焦點。

岑稱，目前未有計劃下一步行動，強調司法獨立不代表法治已彰顯，現時北京政權和港府透過司法程序打壓願意犧牲去爭取民主的市民，「呢個陰謀唔會得逞」，他說並非輸打贏要，強調對爭取自由絕對無悔。

70歲的麥婆婆指遊行人數比她預期少，「應該要更多先至岩。」麥婆婆用「無恥」來形容政府，「不分青紅皂白就拉人，我覺得被拉嘅年青人真係好為香港，佢地為咗我地香港，最後竟然要坐監，好傷心。」麥婆婆指雙學三子已完成社會服務令，今次再重判完全是基於政治因素，為此感到傷心，「最初判佢地服務令都睇前因後果，佢依家純粹講行為，唔計前因後果點得啊？邊個逼佢地出嚟呢？呢啲年青人畀你（政府）逼到出嚟，佢地良心真係為香港，點樣可以將佢地拉入去坐監？」
<蘋果>

少人因為好多知道有本民前份，所以忍唔住杯葛

睇左麥當勞婆婆

大約有幾多人？

難得有思想正常嘅婆婆

警方公布今日遊行有1萬人參與

仲係到拎人數出來打J

雨革幾十萬人上街, 結果失敗收場
魚革幾百人上街, 結果大獲全勝

全勝？
第二日連d小販都屌佢地

政府表示剩餘七百多萬人反對遊行

又一隻

本土狗

因為遊行已經變左常態活動，對住呢個政府，應該要去下一個階段，即係罷工、罷課、罷市，傘運之後搞左咁多年都仲係遊行，已經算係退步，冇計，香港人怕死，要搵死，永遠唔會搞得起，共產黨睇穿晒你底牌。

早已無期望
所以無去
就算有50萬人上街又如何？

出現斷層

黨可以接收香港啦2047

我一向都係撐警

不過我只係客觀咁講

魚革 既成果, 一定比雨革大

事實上, 魚革真係本土派大勝
魚革之後, 本土派一夜成名, 梁天琦得 6萬幾票
只係 本土派D 人唔識食住個勢,結果又慢慢衰落番

一於當你係五毛 block 尻你

唔駛當啦
因為佢真係

個個post都見到巴打你嘅
有冇得收工嫁其實？
ot有冇補水？

撐泛民邊有錢收

撐政府就話姐

雨革對外好似大回響啲

D樓會跌

跌唔跌你都買唔起啦 關你撚事咩

D股都會跌

大鵬金翅神將係名乎其實嘅五毛嚟